無事啦 納期升返啦

今日爆升

連登班股神 加倉未

個市強到完全無力跌

萬三都穿 勁到

真

mo shi la mo shi la

強力反彈，SH 派又贏

仲燈，再係咁會落10000

準備轉燈

利申：已追貨

環保post

今晚美股大反cup 拎反失去既 大升千點

sqqq 頂住呀

sqqq係我唯一
我要綠色呀